（求game名）用個頭係咁碌，周圍痴野，日本game

好多年前玩過，唔記得ps定xbox，後來apple ios都有
個炸爆頭主角係間房，你控制佢個頭係咁碌，痴哂間房入面既野

塊魂？

塊魂

正，多謝！！